CARA MENGGANTI TEMA WEB OPENSID
1. Buka admin panel
2. Klik menu Pengaturan
3. Pilih Aplikasi (pada bagian web_theme, pilih tema) setelah itu simpan
Download koleksi tema OPENSID di http://www.401xd.com